﻿遥控手柄
=======

手柄
----
Quark使用的手柄为罗技F710游戏手柄，如图1。与其配套的2.4G无线接收器需要插入IPC电脑的任何一个USB端口中使用，并确保该接收器有良好的信号接收。（图1中要加一个安全键方向的视角，方便说明，并在各个键上面标记号码）

.. figure:: _static/joystick.jpg
   :width: 60%
   :align: center
   :figclass: align-centered

使用安全要求
------------
“蓝蚂蚁”AGV人工遥控用于以下情况但不限于以下情况：
a) 人为意图操控AGV； 
b) AGV刚刚完成组装，无自动调度功能环境；
d) 中途运输，无自动调度功能环境； 
d) 进行AGV标定工作；
e) 故障维修状态；

“蓝蚂蚁”AGV采用非工业级手柄，2.4G无线通信，品牌型号：罗技 F710。在使用中需遵守以下安全要求：
a) 手柄为上述非工作状态情况使用，在AGV正常工作环境中，非必要情况下，禁止使用手柄作业，尤其在多台AGV同时运行情况；
b) 手柄接收器需安装在AGV外壳保留USB接口上，保证接受信号通信正常；
c) AGV“前进”方向为激光雷达TIM561安装方向，使用时，首先尝试前、后、左、右按键，确认方向；
d) 操作人员操作AGV时，需保证与AGV之间的距离不超过3m；
e) 长时间未使用的手柄，在使用前需检查手柄电量、按键是否正常，如有异常，更换手柄。


功能按键
-------

==== ==========
按键     功能
==== ==========
0    安全键
1    前后左右平移
2    旋转 
3    提高速度上限
4    唤醒手柄
5    关机
6    重启
7    举升平台上升
8    举升平台下降
==== ==========